特朗普改口稱不想推遲選舉 憂慮郵寄投票會產生問題

美國總統特朗普提出，推遲原定今年11月的總統大選後，改口表示不想推遲選舉，但仍擔心郵寄投票會產生問題 。

報道說，根據美國憲法，改變大選需經國會批准，特朗普無法單憑總統權力推遲大選。

其實佢只係提出個可能性啫。
咁咪好囉，到時真係因選舉而出任何疫情擴大問題都唔駛負責。

共和黨都唔支持推遲